收到消息,中共將洗頭艇開到法國捉左國際刑警組織主席孟宏偉

07:50開始

甄生話孟宏偉可能有D料畀左佢老婆自保,但孟宏偉自己已經打算犧牲

中共話佢係乜乜餘毒真係多鳩餘,佢上任國際刑警組織主席係2016年,果時呀習都大權在握啦,唔信佢又升佢上去

廢老甄講嘢都好信

甄生有料到,上星期已經話小麗會被DQ

一路冇確認，我老母都估到啦